港鐵6點再開記者會 交代沙中線

仲記得最初爆元朗沉降個時
仲有打手話蘋果係毒果迫害特區政府

話無公報即係無事啦

到依家土瓜環沉降到真係超標仲真係有漏煤氣

真係唔好彩死左都唔知咩事

然後港鐵既借口係怕樓價跌
沉降係私穩都講得出

真心香港仲有咁多愚民
香港人人命已經唔值錢
死左都係數字

汁？

開始覺得沙中線個一段真唔適合起地鐵
唔係以為真係減少塞車嘛，地產項目來架咋

蘋果寫定位稿爆下一單啦

我就覺得佢地好多工程都有問題
不過之前冇咁仆街所以人地唔撚搞佢

呢排爆料密咗
力度都大咗
由鋼筋篇晉升為沉降篇
好明顯係有晒劇本，有晒節奏，有晒程序

即係有人好多料係手

咁個劇本想講乜

馬屎坑係未唔宣布唔負責任喇

劍指高鐵

九月頭 我諗就爆高鐵出嚟

查完，拉左上螺絲定掃地既？？？？？

下一站會展

WFC!?

我要睇余德丞記者會囉

又陰謀論

無做過衰野又點會有料比人寫到劇本呀

點爆都好，咪又係最後武士，如常通車

算啦港喱咁低賤，死左唔抵可憐

高層表示 十幾秒就上好既螺絲 唔明點解工人要偷懶
沉降明顯係因為工人偷懶 打樁大力左

南港島、西港島、高鐵好似冇沙中線咁多問題
似工程團隊和地理問題多

唔爆好可惜 港喱死一千個都唔可憐

66劍指30蚊

建議睇多啲新聞 了解多啲時事

六點未有live 嘅？

炸咗佢再起過
市民再科多一千億

會展站要停工

港鐵宣布暫停會展站相關所有挖掘工程

停工一日消幾多錢

咁多件大野加埋只係炒人

高鐵站幾時沉降埋一份

會展就停，舊樓咁撚多人住就唔停，舊樓人命真係賤D

會展站工人又要掛Banner, MTR阻人搵食

香港都沉降緊

7位數字

下章係地陷篇

Gdp gogogo

全部由納稅人支付

土瓜灣啲土木工程做完啦，停黎無用

土瓜灣一早起好哂啦

停曬ELS會唔會係其他位置settlement 又超

Mclarens 公證行，推到去執笠

d civil究竟係做緊咩

當年佔中已經話唔阻工程
點知最後都係關佔中事

之前呢

Mclarens 比地鐵睇左先，approve 左先，總點叫做公證行呀

冇得賴「占中」同拉布
建設派仲有咩籍口御責

賴塊地唔夠硬

過海段唔停都有排未通到車

似乎抽水既人佔多數，其實有幾多個真係識工程，識得comment 人地盤數有幾大risk

佢地成功爭取停工

咩唔關佔中事, 無佔中, 無班人長期坐係果到, 會搞到地陷?

高鐵條隧道咁長剩係得西九站漏水, 錦田隧道滲水

事實係好多工程師同樓下啲人都唔撚識，啲野拖到最尾再判出去搵人接，啲仆街就求尻其做，唔止港鐵工程，全港都係咁，你建制做到個制度廢左，無監察無管制，宜家香港人真係要多謝爆料啲人，如果唔係香港死好多人。

好撚負責任喎屌

高層離職話係因政治因素

佢應該係長毛fans

最衰長毛,黃毓民呢幾個月唔係立法會度

攪到無人監督住, 又用唔到特權法

特權法唔係俾建制否決咗啦咩

土瓜灣係民x聯票倉，為香港未來發展押上了生命，班選民值得拎兩包米

因鐵

好想睇煤氣大爆炸

cap錢時間

等睇爆炸塌樓睇班傻閪咩反應

懶煤氣公司

岩呀 建制垃圾

咁掉轉講又係好多野小事化大
出面好多project BD housing消防官驗屍咁驗，好多over provision, safety factor take 大幾倍
老實講，香港project 好難鑊到冧樓，呢單野唔係衰在technical,係衰在management on9

好多人裝修拆牆改渠，明火煮食照open plan,有幾多人真係入則？唔怕死？永遠comment 人d 野就叻，自己有利益就搬龍門A 字搏

利申：私人機構charter e 老屎忽

你條撚樣就最識工程啦
屌你老母過撚哂上限都唔通報唔公開唔去定過個施工方案
有問題就一味死做爛做趕工期
有事比人查到就大大聲屌人「我話ok就ok , 你地放心」
屌你個西咁當初定制度有撚用? 我要standard有撚用?
你一把口講撚哂你話點就點咁eng. 仲洗跟BS/CS? QS度數仲洗跟SMM?
屌你老母用下你個死人腦先講呢句野啦
得啦你係火爆地盤佬你最撚識工程
戇撚鳩鳩沖出黎柒, 正一打靶仔

煤氣公司設施舊化引致

咁大鑊都唔判監🤷🏿‍♂️

放心
CCTVB 會將事實反轉報道

海底隧道都有漏，呢d 有routine maintenance 跟本唔怕
班layman 見有settlement就驚冧，google 完當自己專家，有乜好解釋

講左on9 係management 唔係technical 咯傻仔，字都唔睇，同d 大媽唱歌啦你

照賴，點都有人信